五月天求飛

22/5 any
唔好炒到咁癲得唔得
我上次問380 炒到1500
定其實個價係咁 只係我on99？

求下你地啦屌

出現呀！！！！！！

出現未！

試下去facebook個啲賣演唱會飛既群組到睇下
臨近開場 啲人會減價減好多 廢時炒黃牛炒損手

多謝